百里香老闆係咪同JYP做完愛黎?

入到去麻煩比個負評

想用jyp(junior）做愛...

你擺咩唔係once

會員問題 定仔無辜

牙延長髮又幾正喎

屌奶星我嘅sana去撚咗邊????????????

想同pjy 做愛。。。

好撚屈

@慘過返印度

定仔好撚正囉

正唷

以睇錯以為係Janice Man

印度仔出賣菊花比jyp

如果真係做完愛 定延應該變返短髮

我要短定

係

咪癲啦
負評印度仔is ok

我願為定延受負評

長頭髮又唔錯喎

我都想同jyp 人獸交。。。
呀叔黎講算係keep 得幾好

你接收左好多好多好多啦